<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MainClauseTitle>取引条件</MainClauseTitle>
  <MainClause_Vault>リムサイロ貸金庫
[システム：あなたが関心を持っていないであろうコンテンツは自動的に非表示になります。]

リムサイロ貸金庫はリムサイログループが提供する、大量の紙幣やシルバーを安全に保管できるサービスです。

特徴
1.信頼できる金銭保管
2.いつでもどこでも、手数料なしで利用可能
3.最初から大容量を利用できる初期プラン＋融通の利く拡張プラン
4.*リムサイロ™の他サービス利用料支払も手間いらず、貸金庫内から自動支払い
5.*キャッシュレスシステム：リムサイロ™のあらゆるサービスの使用料も貸金庫から自動支払い
6.**グローバルデリバリーサービス：リムサイロ™から、世界のどこにいても金銭を輸送ポッドでお届け　常にキャラバンにお金を持ち運ばせなくても大丈夫！

*自動支払いサービスでは基本的に紙幣（1000シルバー相当）が用いられ、不足分をシルバーで補う形になります。シルバーが不足している場合、リム銀行のサービスポリシーに則り自動で紙幣がシルバーに変換されます。
**リムサイロ™のグローバル輸送サービスの取引条件をご確認ください。

契約例（抜粋）
1.サービス期限：1季節
2.利用料金：
	2.1 賃料：1季節につき $ {0}（初期プラン）
	2.2 契約料：契約時に $ {1}
	2.3 拡張プランを申し込む際は、貸金庫画面の説明に従ってください。
3.支払規約：
	3.1 初期プランと拡張プランの合計賃料は各季節の頭に徴収されます。
	3.2 1期間が終了した際および契約した際に、新しい契約期間が始まります。
	3.3 利用開始季の賃料は徴収されません。契約料がその代替とみなされます。
4.違約：
	4.1 季節の初めに金銭が不足し、貸金庫の賃料の支払いが滞った場合は契約違反とみなされます。
	4.2 契約違反と認められた場合、貸金庫が利用できなくなります。
	4.3 契約違反と認められた場合、「特徴」第5項のキャッシュレスシステムが利用できなくなります。
	4.4 延滞分を含めた賃料と延滞料が完全に支払われた後、契約違反状態が解除されます。
	4.5 契約違反状態のまま次の季節を迎えた場合、リムサイロ™のすべてのサービスが利用できなくなり、貸金庫内の全金銭がリムサイロ™に没収されます。
	4.6 契約違反状態でも、延滞料を支払うために貸金庫の拡張プランを申請することは可能です。

</MainClause_Vault>
  <MainClause_Warehouse>リムサイロ™貸倉庫
[システム：あなたが関心を持っていないであろうコンテンツは自動的に非表示になります。]

リムサイロ貸倉庫はリムサイログループが提供する、大量の品物を劣化させることなく保管できるサービスです。

特徴
1.*信頼できる品物保管
2.いつでもどこでも、極めて低い運送費で利用可能
3.**－5℃の環境で、食品が腐る心配も無用
4.最初から大容量を利用できる初期プラン＋融通の利く拡張プラン
5.***賃料は貸金庫から自動支払い
6.****グローバルデリバリーサービス：リムサイロ™から、世界のどこにいても品物を輸送ポッドでお届け　キャラバンにノータイムで補給可能！

*貸倉庫は金銭、塊、死体を保管することは出来ません。金銭の保管はリムサイロ™貸金庫を、人間含む生物の保管はリムサイロ™冬眠室をご利用ください。
**保管物の合計価値が$ {0}を上回る場合、維持費がかかります。
その金額は「貸倉庫維持費計算機」により簡単に求められます。
***リムサイロ™貸金庫の取引条件をご確認ください。
****リムサイロ™グローバル輸送サービスをご確認ください。

契約例（抜粋）
1.サービス期限：1季節
2.利用料金：
	2.1 賃料：1季節につき $ {1}（初期プラン）
	2.2 契約料：契約時に $ {2}
	2.3 送料：取引する品物の合計重量1㎏につき$ {3} 
	2.4 維持費についての詳しい説明は「貸倉庫維持費計算機」をご確認ください。
	2.5 拡張プランを申し込む際は、専用のインターフェースの説明に従ってください。
3.支払規則：
	3.1 初期プランと拡張プランの合計賃料は各季節の頭に徴収されます。
	3.2 維持費も賃料と同様に徴収されます。
	3.3 送料は顧客と貸倉庫が取引をするたびにその場で徴収されます。
	3.4 1期間が終了した際および契約した際に、新しい契約期間が始まります。
	3.5 利用開始期の賃料は徴収されません。契約料がその代替とみなされます。
4.違約：
	4.1 支払時に維持費を払うのに十分な金銭を所持していない場合、軽契約違反とみなされます。
	4.2 支払時に賃料を払うのに十分な金銭を所持していない場合、重契約違反とみなされます。
	4.3 軽契約違反となった場合、倉庫に品物を保管できなくなります。
	4.4 重契約違反となった場合、倉庫から品物を取り出すこともできなくなります。
	4.5 延滞分を含めた賃料と延滞料が完全に支払われた後、契約違反状態が解除されます。
	4.6 契約違反状態のまま次の季節を迎えた場合、リムサイロ™のすべてのサービスが利用できなくなり、貸倉庫内の延滞料＋賃料分の価値の品物がリムサイロ™に没収されます。残った品物はコロニーに返還されます。
	4.7 契約違反状態でも、拡張プランを申請することは可能です。また軽契約違反状態なら、品物を貸倉庫から回収して維持費を下げることで解決できることがあります。

</MainClause_Warehouse>
  <MainClause_StaticChamber>リムサイロ™冬眠室
[システム：あなたが関心を持っていないであろうコンテンツは自動的に非表示になります。]

リムサイロ™冬眠室は、人間を含むあらゆる生物を冬眠カプセルで短期間「保存」するサービスです。

特徴
1.*絶対に安全な生体維持
2.**病気にかかる心配なく、死に至る病も進行を先送りできる
3.いつでもどこでも、手数料なしで利用可能
4.***囚人の扱いも完璧な空輸システム
5.保管上限なし
6.****リムサイロ™グローバル輸送システムと組み合わせれば、世界中への降下襲撃に出かけるのにも便利

*安全上の理由のため、輸送対象の武器および所持品は冬眠カプセルの降下の前に別個で投下されます。
**慢性疾患は、冬眠中も恢復したり悪化したりしません。
***囚人を冬眠室に送る場合は、屋根が無く、壁かドアに囲まれ、貿易用ビーコンのある部屋が必要になります。
****リムサイロ™グローバル輸送サービスをご確認ください。

契約例（抜粋）
1.サービス期限：7日（更新不可能）
2.利用料金：1体につき $ {0}（送料込）
3.支払規則：利用冬眠カプセル1個につき $ {0}
4.契約終了：
	4.1 サービス期限は各カプセルごとに管理されます。
	4.2 サービス期限が終了したカプセルは入植者のいるマップのどこかに投下されます。アクティブなマップが無い場合、どこかのキャラバンに投下されます。
	4.3 サービス期限終了前に、任意のタイミングで契約を終了できます。

</MainClause_StaticChamber>
  <MainClause_GlobalDropPod>リムサイロ™グローバル輸送サービス
[システム：あなたが関心を持っていないであろうコンテンツは自動的に非表示になります。]

リムサイロ™グローバル輸送サービスは、入植者やあらゆる品物を、全世界のどこにでも正確に輸送するサービスです。

特徴
1.*全世界どこでも瞬時にお届け
2.資源の輸送や他拠点への襲撃など、用途は多彩
3.**リムサイロ™の貸金庫、貸倉庫、冬眠室を経由して、あらゆる物品を輸送可能
4.料金は輸送距離にかかわらず、輸送品の重量で決定

*派閥の拠点、キャラバン、その他生成済みマップに対してのみ有効です。
**貸金庫サービスにおいて契約違反状態、また貸倉庫サービスにおいて重契約違反状態にある場合、それぞれからの輸送は出来ません。



注意
1.輸送可能量はグローバル輸送ポッドの数で決まります。輸送前に、以下に示すポッド料金を確認してください。
2.1つのポッドの積載量は {0} Kgです。ポッド追加1つにつき $ {1}かかります。
3.冬眠カプセルを輸送する場合は、グローバル輸送ポッドの購入や追加料金を支払う必要はありません。
4.生成済みマップに投下する場合、投下地点を選択できます。
5.友好派閥の拠点に目標を定め「訪問（Visit）」を選択した場合、その場にキャラバンが生成されます。この時、輸送品に入植者が含まれているようにしてください。
6.入植者は冬眠カプセルに武器・食料を持ち込めません。戦場に入植者を送る際は、武器も別個に送るのが良いでしょう。
7.目的地に入植者がいない場合は、少なくとも一人の入植者を輸送計画に含めるようにしてください。
8.遠隔地から帰還するために最低限送っておくべきものは、ミニチュア化したATM、貿易用ビーコン、電源、そして冬眠・武器輸送分の金銭です。

</MainClause_GlobalDropPod>
</LanguageData>
