<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MainClauseTitle>Modalités et conditions</MainClauseTitle>
  <MainClause_Vault>RimSilo™ Vault
[System：Contents that may not interest you have been hidden automatically]

RimSilo™ Vault est un service de garde de devises fourni par RimSilo™, permettant aux clients de stocker en toute sécurité des billets de banque et de l'argent en vrac. (...)

Caractéristiques
1. Une solution très fiable pour le stockage des devises.
2. Accédez à votre coffre-fort à tout moment, sur n'importe quelle carte et pour un coût de 0 euro.
3. Grande capacité de départ avec des plans d'expansion flexibles
4. *La location se fait directement à partir du coffre.
5. *Un système sans argent liquide : Les charges produites par tous les services RimSilo™ peuvent être facturées directement depuis le coffre-fort.
6. **S'adapte au service de livraison RimSilo™ Global DropPod, alimentant votre caravane en espèces en un rien de temps.

*Toutes les factures chargées automatiquement depuis le coffre-fort utiliseront des billets de banque comme mode de paiement privilégié. S'ils sont insuffisants, ou si la partie restante du billet est inférieure à la dénomination d'un billet de banque (qui est de 1000 $), l'argent sera utilisé pour payer la partie restante. Si l'argent est toujours insuffisant, un billet de banque sera converti en argent.les frais pendant cette conversion sont soumis à la politique de service de RimBank.
**Veuillez consulter les conditions générales du service de livraison RimSilo™ Global DropPod.

Exemple de contrat (extraits)
1. Cycle de service : 1 Quadrum
2. Frais de service :
	2.1 Loyer : {0} $ par cycle (capacité de départ)
	2.2 Retenue : Seulement {1} $ lors de l'abonnement à ce service.
	2.3 Pour les frais d'expansion de la capacité, veuillez vous référer aux descriptions de l'interface utilisateur.
3. Règlement de tarification :
	3.1 Le loyer sera facturé au début d'un Cycle, y compris les loyers pour la capacité de départ et vos expansions de capacité.
	3.2 Un nouveau cycle commence lorsque le dernier cycle est terminé, ou lorsque le client souscrit à ce service.
	3.3 Les frais mentionnés au point 2.1 servent de loyer pour le premier cycle, de sorte que le loyer ne sera pas facturé pour le premier cycle.
4. Violations :
	4.1 Que le solde du compte ne soit pas suffisant pour payer le loyer du coffre au début d'un nouveau Cycle sera considéré comme une violation.
	4.2 Si vous avez été reconnu coupable de violation, il vous sera interdit de retirer le solde de votre coffre-fort.
	4.3 Si vous avez été reconnu coupable d'une violation, vous ne bénéficierez plus des Caractéristiques, 5ème Terme.
	4.4 L'état de violation sera effacé une fois que les frais de retard et l'amende de retard seront payés.
	4.5 Si votre état de violation n'a pas été effacé au début d'un deuxième Cycle, le contrat sera automatiquement résilié, et RimSilo™ a le droit de retirer le coffre-fort et tout le contenu de votre coffre-fort.
	4.6 Dans la circonstance d'une violation, vous pouvez toujours gérer vos expansions de capacité, et stocker plus de devises pour payer les frais en retard avec le solde dans le coffre-fort.</MainClause_Vault>
  <MainClause_Warehouse>RimSilo™ Warehouse
[System：Contents that may not interest you have been hidden automatically]

RimSilo™ Warehouse est un service de stockage de marchandises en vrac fourni par RimSilo™, les clients peuvent stocker leurs marchandises et les garder à l'abri de la détérioration. (...)

Caractéristiques
1. *Une solution très fiable pour le stockage des marchandises.
2. Accédez à votre entrepôt à tout moment, sur n'importe quelle carte, avec des frais de transport incroyablement bas.
3. **Température constante à -5℃ pour garder les aliments frais et les marchandises neuves.
4. Grande capacité de départ avec des plans d'expansion flexibles.
5. ***Les frais de location ou d'expédition sont débités automatiquement directement de la chambre forte.
6. ****Suit le service de livraison RimSilo™ Global DropPod, réapprovisionnez votre caravane en un rien de temps.

*L'entrepôt n'est pas conçu pour stocker de la monnaie, des morceaux et des corps. Pour stocker vos devises, veuillez utiliser le coffre-fort RimBank™.
**Frais de maintenance requis. Le montant spécifique est basé sur la valeur totale des marchandises, mais vous pouvez bénéficier du crédit sans frais si la valeur totale des marchandises est inférieure à {0} $ . Le "Calculateur de frais d'entretien d'entrepôt" peut s'avérer utile.
***Veuillez vous référer aux conditions générales de RimSilo™ Vault.
****Veuillez vous référer aux conditions générales du service de livraison RimSilo™ Global DropPod.

Exemple de contrat (extraits)
1. Cycle de service : 1 Quadrum
2. Frais de service :
	2.1 Loyer : {1} $ par cycle (capacité de départ)
	2.2 Retenue : Seulement {2} $ lors de l'abonnement à ce service.
	2.3 Frais d'expédition : $ {3} par Kg lors du stockage (récupération) d'articles.
	2.4 Pour plus de détails sur les frais de maintenance, veuillez vous référer au "Calculateur des frais de maintenance de l'entrepôt".
	2.5 Pour les frais d'extension de capacité, veuillez vous référer aux descriptions de l'interface utilisateur.
3. Règlement des frais：
	3.1 Le loyer sera facturé au début d'un Cycle, y compris les loyers pour la capacité de départ et vos expansions de capacité.
	3.2 Les frais de maintenance seront facturés en même temps que le loyer.
	3.3 Les frais d'expédition sont perçus lorsque des articles sont transférés entre le client et l'entrepôt.
	3.4 Un nouveau cycle commence lorsque le dernier cycle est terminé, ou lorsque le client souscrit à ce service.
	3.5 Les frais mentionnés au point 2.1 servent de loyer pour le premier cycle, le loyer ne sera donc pas facturé pour le premier cycle.
4. Violations :
	4.1 Que le solde du compte Vault ne soit pas suffisant pour payer les frais de maintenance au début d'un nouveau Cycle sera considéré comme une "Violation légère".
	4.2 Le fait que le solde du compte Vault ne soit pas suffisant pour payer le loyer de l'entrepôt au début d'un nouveau cycle sera considéré comme une "violation grave".
	4.3 Si vous avez été considéré comme une "violation légère", vous serez interdit de stocker vos biens.
	4.4 Si vous avez été considéré comme une "violation grave", vous serez interdit de stocker et d'aller chercher vos biens.
	4.5 Toute violation sera effacée une fois que les frais de retard et l'amende de retard seront payés.
	4.6 Si l'un de vos états de violation n'a pas été effacé au début d'un deuxième Cycle, le contrat sera automatiquement résilié, et RimSilo™ a le droit de retirer l'entrepôt et la plupart du contenu de votre entrepôt.
	4.7 Sous l'état de violation, vous pouvez toujours gérer vos expansions de capacité, et si vous êtes sous "Violation légère", il est suggéré QUE vous récupériez certaines de vos marchandises pour réduire les frais de maintenance.</MainClause_Warehouse>
  <MainClause_StaticChamber>RimSilo™ Static Chamber
[System：Contents that may not interest you have been hidden automatically]

RimSilo™ Static Chamber, composé d'arrays de cercueils de cryptosommeil, est adapté à toutes sortes de créatures vivantes. (...)

Caractéristiques
1. *Une solution très fiable pour congeler et sécuriser votre personnel.
2. **Empêche toute maladie de s'aggraver et permet de gagner du temps pour les mourants.
3. Accédez à votre groupe de chambre à tout moment, sur n'importe quelle carte, sans frais supplémentaires.
4. ***Dépôts aériens sécurisés pour les prisonniers
5. Compte illimité
6. ****Suit pour le service de livraison RimSilo™ Global DropPod, formant votre équipe de frappe mondiale.

*Les armes et les marchandises transportées par une créature seront déposées sur le sol avant d'entrer dans la chambre statique,pour des raisons de sécurité.
**Le temps de traitement des maladies chroniques ne sera pas gelé, mais les maladies ne s'aggraveront pas même si le temps est écoulé en restant dans une chambre statique.
***Au moins une balise non couverte et fermée (entourée de murs et de portes) est nécessaire. Lorsque vous rappelez manuellement un caisson dans lequel se trouve un prisonnier, ce dernier est acheminé vers une telle balise, le cas échéant.
****Veuillez consulter les conditions générales du service de livraison RimSilo™ Global DropPod.

Exemple de contrat (extraits)
1. Cycle de service : 7 jours, NON RENOUVELABLE
2. Frais de service : {0} $ par individu, incluant tous les frais de l'envoi au rappel.
3. Règlement sur les frais： $ {0} par chambre
4. Résiliation du contrat：
	4.1 Les cycles de service pour les différentes chambres seront calculés individuellement.
	4.2 A la fin d'un Cycle, les chambres expirées seront déposées sur la carte en cours. Si vous n'avez pas de cartes actives, les chambres seront déposées là où se trouvent vos caravanes (de manière aléatoire).
	4.3 Lorsque vous rappelez une chambre à l'avance, le contrat pour cette chambre sera résilié automatiquement.</MainClause_StaticChamber>
  <MainClause_GlobalDropPod>Service de livraison RimSilo™ Global DropPod
[System：Contents that may not interest you have been hidden automatically]

RimSilo™ Global DropPod Delivery Service peut cibler n'importe quelle colonie ou caravane sur votre planète, et livrer tout ce que vous avez stocké dans d'autres services. (...)

Caractéristiques
1. *Arrivée instantanée avec une couverture à 100% de la planète.
2. Réapprovisionnement des caravanes, transfert de ressources et création d'équipes d'intervention mobiles.
3. **Tout le contenu est livrable depuis la chambre forte, l'entrepôt et la chambre statique RimSilo™.
4. Ne payez que pour chaque droppod que vous utiliserez, et encore, aucune limite de distance.

*Seules les bases de factions, les caravanes ou les cartes générées peuvent être des cibles valides.
**Si votre service de coffre-fort est en état de violation, vous ne pouvez pas charger les pods avec le contenu du coffre-fort. Si votre service d'entrepôt est en "Violation grave", vous ne pouvez pas charger les pods avec le contenu de l'entrepôt.

...

Rappels
1. La quantité de marchandises ou de devises que vous pouvez charger dépend de la capacité des droppods que vous avez achetés. Assurez-vous que vous avez commandé suffisamment de droppods avant d'envoyer vos marchandises.
2. La capacité d'un droppod est de {0} Kg, et vous devez payer {1} $ pour un droppod.
3. La livraison d'une chambre statique n'occupera pas la capacité de vos droppods, et vous n'avez pas à payer de frais supplémentaires pour cela, car ils sont couverts par les frais d'une chambre.
4. Si vous visez une carte générée, vous pouvez y sauter et désigner un centre de dépôt.
5. Si vous ciblez une base de faction amie et que vous choisissez "Visiter" dans le menu flottant, tous les droppods atterriront ici et le contenu sera formé en une caravane. Si vous le faites, n'oubliez pas d'ajouter également un colon dans l'ordre de livraison.
6. Les colons ne sont pas autorisés à apporter des armes ou de la nourriture dans les chambres statiques. Si vous les envoyez sur le champ de bataille, n'oubliez pas d'envoyer également des armes.
6. Gardez toujours à l'esprit que s'il n'y a pas de renforts à votre destination, vous devez ajouter au moins un colon dans l'ordre de livraison.</MainClause_GlobalDropPod>
</LanguageData>