<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <DlgTitleFAQ>FAQs</DlgTitleFAQ>
  <DlgFAQ>Q : Y a-t-il des avantages à souscrire à Vault ?
R : L'argent stocké dans la Voûte sera absolument sûr, et les raids sur le terrain seront un peu moins intensifs car vous cachez réellement votre richesse. La Voûte est également la base d'un système sans argent liquide dans tous les Services RimSilo™. Les frais peuvent être facturés directement à partir du Vault.

Q : Y a-t-il des avantages à s'abonner à l'Entrepôt ?
R : Gain de place, plus de détérioration. Un réseau d'approvisionnement mondial deviendra réalité avec l'aide du service Global DropPod.

Q : Que peut faire une chambre statique ?
R : Une chambre statique gèle complètement son passager, elle peut donc être utilisée comme une aide lorsque vous manquez de médicaments. Il y a d'autres utilisations créatives : faire un raid sur n'importe quelle colonie, envoyer des renforts sur le champ de bataille ou extraire des prisonniers des zones chaudes (avec l'aide du service Global DropPod).

Q : Le service Global DropPod présente-t-il des avantages par rapport aux pods de transport classiques ?
R : Pas de limite de distance, arrivée instantanée, et plus de pénurie de carburant chimique ! Il est également très utile pour livrer le contenu des coffres, des entrepôts et des chambres statiques.

Q : Que se passera-t-il si l'argent du coffre n'est pas suffisant pour un billet mais que les billets de banque le sont ?
R : Un billet de banque sera échangé contre de l'argent pour payer la facture. Le reste de l'argenterie sera remis dans votre coffre-fort.

Q : Pourquoi dois-je payer des frais lorsque je vais chercher des marchandises dans mon entrepôt ?
A : Il s'agit des frais d'expédition, qui vous seront facturés lorsque vous stockez ou récupérez des articles.

Q : La capacité de départ n'est pas suffisante pour moi...
R : Trouvez l'icône "Capacity Expansion Manager" dans l'interface client, qui ressemble à un signe plus avec un signe moins dans les options de gestion.

Q : Est-ce qu'une chambre statique va prendre de la capacité de pod en utilisant le service Global DropPod ? et des frais supplémentaires ?
R : Non. Et pas de frais supplémentaires.

Q : Pourquoi ne puis-je pas trouver mes biens locaux dans l'interface ?
R : Veuillez vous assurer que ces articles se trouvent dans le rayon d'action d'une balise orbitale, sinon ils ne seront pas reconnus.

Q : La boîte de dialogue dit "Restricted" "Freezed", que se passe-t-il ?
R : Vous avez une facture impayée, veuillez la régler dès que possible.

Q : J'ai stocké Sth dans l'entrepôt de la base A, puis-je le récupérer dans l'entrepôt de la base B ?
R : Vous pouvez récupérer vos marchandises n'importe où, à condition d'avoir un terminal ATM alimenté ou tout autre équipement.

Q : Je ne comprends rien...
R : Passez la souris sur un endroit que vous ne comprenez pas, et une info-bulle apparaîtra.

Q : Je n'ai pas trouvé d'explications à mes problèmes...
R : Postez votre question dans le fil de discussion du forum Ludeon ou sur la page Steam Workshop de ce mod. Si c'est une question intéressante, je la mettrai dans la FAQ dans les prochaines mises à jour.</DlgFAQ>
</LanguageData>