<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MsgGetLocked>Restreint : Impossible de récupérer les marchandises. L'opération a échoué.</MsgGetLocked>
  <MsgPutLocked>Restreint : Impossible de stocker des marchandises. L'opération a échoué.</MsgPutLocked>
  <MsgVaultLocked>Restreint : Impossible de retirer de la monnaie. L'opération a échoué.</MsgVaultLocked>
  <DlgWarehouseLockAccess>Vous avez violé le contrat à cause d'une facture impayée. Le permis suivant sera restreint jusqu'à ce que vous ayez réglé toutes les factures impayées :

{0}

{1}


Veuillez régler la facture impayée le plus rapidement possible afin de lever toutes les restrictions. Si la facture reste impayée au début d'un deuxième cycle de service, votre accès à l'entrepôt sera verrouillé de façon permanente et vous perdrez tout le contenu de celui-ci.</DlgWarehouseLockAccess>
  <DlgVaultLockAccess>Vous avez violé le contrat à cause d'une facture impayée. Le permis suivant sera restreint jusqu'à ce que vous ayez réglé toutes les factures impayées :

-Retrait de vos devises
-Payer par le solde du coffre-fort dans d'autres services
-Livrer les devises dans votre valut par le service de livraison RimSilo™ Global DropPod.

Mais vous pouvez toujours mettre de l'argent et régler la facture en retard avec le solde.


Veuillez régler la facture impayée le plus rapidement possible afin de lever toutes les restrictions. Si la facture reste impayée au début d'un deuxième cycle de service, votre accès au coffre-fort sera verrouillé de manière permanente et vous perdrez toutes les devises qui s'y trouvent.</DlgVaultLockAccess>
  <DlgNoPods>Vous n'avez pas acheté de pod. Il n'y aura pas de capacité disponible pour cette livraison.
Si vous essayez quand même de continuer, la livraison échouera en raison de l'absence de toute capacité disponible.

Veuillez acheter au moins un droppod avec l'icône "Plus" près du bouton.</DlgNoPods>
  <DlgGlobalDropNotice>Certains services sont restreints, de sorte que les articles qu'ils contiennent ne peuvent pas être livrés.

Veuillez régler la facture en souffrance le plus rapidement possible pour que ces éléments soient disponibles sur cette page.


Le loyer d'une chambre statique est payé à l'avance au début du contrat. Vous pouvez donc ramener n'importe qui à l'intérieur avant l'expiration d'une chambre.</DlgGlobalDropNotice>
  <DlgTitleLockAccess>Rappel : Accès restreint</DlgTitleLockAccess>
  <DlgTitleNoPods>Rappel : Veuillez acheter des Droppods</DlgTitleNoPods>
  <MsgChamberContentBack>Un contrat de chambre statique a expiré. Le Passager sera livré à votre position.</MsgChamberContentBack>
</LanguageData>
