<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <WarehouseLabel>Entrepôt</WarehouseLabel>
  <TraderWarehouseTitle>Payer les frais d'expédition</TraderWarehouseTitle>
  <TraderWarehouseTitleTip>Payez les frais d'expédition pour l'opération en cours.
Le montant des frais d'expédition dépend du poids des marchandises que vous allez transférer.

Notez que RimBank™ conservera la monnaie au lieu de vous la rendre. Réfléchissez-y à deux fois avant d'exécuter un sur-paiement.</TraderWarehouseTitleTip>
  <WarehouseSilverTip>Le montant de l'argent à payer.</WarehouseSilverTip>
  <VaultLabel>Chambre forte</VaultLabel>
  <TraderVaultTitleTip>Gardez votre argent ici, en toute sécurité.

Pas de frais supplémentaires pour les devises qui se trouvent dans votre coffre-fort, mais qui, au total, ne doivent pas dépasser la capacité ($ {0}).</TraderVaultTitleTip>
  <VaultSilverTip>Argent sur le sol ou en voûte.</VaultSilverTip>
  <VaultBankNoteTip>Billets de banque sur le sol ou dans une chambre forte.</VaultBankNoteTip>
  <MsgExceedsVaultCapacity>L'opération a échoué : la monnaie dépasse la capacité du coffre-fort ($ {0}).</MsgExceedsVaultCapacity>
  <StaticChamberLabel>Chambre statique</StaticChamberLabel>
  <TraderStaticChamberTitle>Payer le loyer</TraderStaticChamberTitle>
  <TraderStaticChamberTitleTip>Payer le loyer. {0} $ par individu
Le coût du rappel d'une chambre statique est inclus dans le loyer, il n'y aura donc pas de frais supplémentaires.

Notez que RimBank™ gardera la monnaie au lieu de vous la rendre. Réfléchissez-y à deux fois avant d'exécuter un sur-paiement.</TraderStaticChamberTitleTip>
  <GlobalDropPodLabel>Global DropPod</GlobalDropPodLabel>
  <GlobalDropPodCaption>Articles à livrer</GlobalDropPodCaption>
  <TraderCapManTitle>Payer les frais d'abonnement</TraderCapManTitle>
  <TraderCapManTitleTip>Payez les frais d'abonnement pour toutes les nouvelles extensions. {0} $ par emplacement.
Les expansions ne seront pas facturées avant un autre cycle, mais les frais d'abonnement ne seront pas remboursés.

Notez que RimBank™ conservera la monnaie au lieu de vous la rendre. Réfléchissez-y à deux fois avant d'exécuter un sur-paiement.</TraderCapManTitleTip>
  <TraderPayBillTitle>Payer les factures en retard</TraderPayBillTitle>
  <TraderPayBillTitleTip>Effacez les factures en retard pour lever les restrictions sur vos services.

Notez que RimBank™ conservera la monnaie au lieu de vous la rendre. Réfléchissez-y à deux fois avant d'exécuter un sur-paiement.</TraderPayBillTitleTip>
</LanguageData>