<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!--Notice:Use "RimSilo™ Client Interface" as English text-->
  <RimBankExtDepositFloatMenuEntryLabel>Interface client RimSilo™</RimBankExtDepositFloatMenuEntryLabel>
  <MaintainanceFeeDesc>Comme indiqué dans le contrat, des frais d'entretien seront facturés et serviront à empêcher la détérioration de la cargaison, par exemple en la congelant ou en la scellant.
Si la valeur marchande totale des marchandises n'est pas très élevée, vous serez exempté de ces frais. En revanche, si la valeur marchande est supérieure à un certain montant, des frais de maintenance seront facturés selon un barème de prix fixe.

Passez la souris sur l'échelle ci-dessous pour vérifier les frais de maintenance pour une valeur marchande totale spécifique.</MaintainanceFeeDesc>
  <MaintainanceFeeText>Valeur marchande totale : $ {0} Frais d'entretien : $ {1}

Détails :</MaintainanceFeeText>
  <TipSelectColumn>Cliquez pour choisir la colonne à afficher.</TipSelectColumn>
  <LabelMarketValue>Col : Valeur marchande</LabelMarketValue>
  <LabelMass>Col : Poids</LabelMass>
  <LabelDaysLeft>Col : Jours restants</LabelDaysLeft>
  <TipTradeableMarketValue>La valeur marchande d'un objet.
Il s'agit de la valeur de base et elle ne sera pas influencée par la compétence sociale d'un négociateur, le genre d'un commerçant ou tout autre multiplicateur supplémentaire.</TipTradeableMarketValue>
  <TipTradeableMass>Le poids d'un article.</TipTradeableMass>
  <TipDaysLeft>Jours avant l'expiration d'une chambre.
Si elle est expirée, la chambre sera livrée à une carte actuellement active.

Celle-ci sera listée une par une si plusieurs animaux en chambre sont disposés dans le même groupe dans l'interface.</TipDaysLeft>
  <FormatDaysLeft>{0} jour</FormatDaysLeft>
  <FormatMass>{0} kg</FormatMass>
  <FormatVaultCapacity>${0} (Valeur totale)</FormatVaultCapacity>
  <NoMapDrop>Impossible de cibler une autre carte.</NoMapDrop>
  <NoSettlementDrop>Impossible de cibler un autre établissement.</NoSettlementDrop>
  <LabelCurrentMax>Total</LabelCurrentMax>
  <LabelCurrentUsage>Utilisé
{0}</LabelCurrentUsage>
  <ReportStrCapacity>Capacité totale : {0}</ReportStrCapacity>
  <ReportStrRent>Loyer total : {0}</ReportStrRent>
  <ReportStrBase>- Début : {0}</ReportStrBase>
  <ReportStrExtension>- Expansions : {0}</ReportStrExtension>
  <CapacityExpansionDesc>Capacité par emplacement d'extension : {0}
Loyer par emplacement d'extension : $ {1}
Frais d'abonnement par emplacement d'extension : $ {2}</CapacityExpansionDesc>
  <CapacityExpansionDesc2>Total des frais d'abonnement : $ {0}</CapacityExpansionDesc2>
  <MsgCannotShrinkCapUsageLowerBound>La capacité totale sera inférieure à l'utilisation. Veuillez d'abord retirer une partie du contenu.</MsgCannotShrinkCapUsageLowerBound>
  <MsgBoxConfirmShrinkCapTitle>Rappel : Abandonnez les extensions !</MsgBoxConfirmShrinkCapTitle>
  <MsgBoxConfirmShrinkCap>Si vous renoncez à ces extensions de capacité, vous réduisez effectivement votre coût. Mais les frais d'abonnement ne seront pas remboursés, vous devrez donc les payer une deuxième fois lorsque vous achèterez à nouveau des extensions. Si vous avez besoin de la capacité, il est peut-être préférable de les laisser pendant un certain temps au lieu d'y renoncer et de vous abonner à nouveau.

Êtes-vous sûr de vouloir renoncer aux extensions de capacité ?</MsgBoxConfirmShrinkCap>
</LanguageData>