<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MainClauseTitle>Bedingungen und Konditionen</MainClauseTitle>
  <MainClause_Vault>RimSilo™ Gewölbe
[System：Inhalte, die Sie vielleicht nicht interessieren, wurden automatisch ausgeblendet]

RimSilo™ Vault ist ein von RimSilo™ angebotener Währungsaufbewahrungsdienst, der es den Kunden ermöglicht, Banknoten und Silber in großen Mengen sicher zu lagern. (...)

Merkmale
1. Eine äußerst zuverlässige Lösung für die Aufbewahrung von Bargeld
2. Zugang zu Ihrem Tresorraum zu jeder Zeit, auf jeder Karte und zu einem Preis von 0
3. Große Startkapazität mit flexiblen Erweiterungsplänen
4. *Automatische Aufladung der Miete direkt vom Tresor
5. *Ein bargeldloses System: Die von den RimSilo™-Diensten erzeugten Gebühren können direkt vom Tresor abgerechnet werden.
6. **Geeignet für den RimSilo™ Global DropPod Delivery Service, der Ihren Wohnwagen in kürzester Zeit mit Bargeld versorgt

*Alle Rechnungen, die automatisch vom Tresor aufgeladen werden, verwenden Banknoten als bevorzugte Zahlungsart. Reicht das Geld nicht aus oder ist der verbleibende Teil der Rechnung kleiner als der Nennwert einer Banknote (1000 $), wird der Rest mit Silber bezahlt. Wenn das Silber immer noch nicht ausreicht, wird die Banknote in Silber umgetauscht, wobei die Gebühren für diesen Umtausch der RimBank-Servicepolitik unterliegen.
**Bitte beachten Sie die Allgemeinen Geschäftsbedingungen für den RimSilo™ Global DropPod Delivery Service.

Vertragsbeispiel (Auszüge)
1. Service-Zyklus : 1 Quadrum
2. Servicegebühren :
	2.1 Miete : $ {0} pro Zyklus (Startkapazität)
	2.2 Selbstbeteiligung : Nur $ {1} bei der Anmeldung zu diesem Service
	2.3 Die Gebühren für Kapazitätserweiterungen entnehmen Sie bitte den Beschreibungen auf der Benutzeroberfläche.
3. Gebührenordnung :
	3.1 Die Miete wird zu Beginn eines Zyklus berechnet, einschließlich der Mieten für die Startkapazität und Ihre Kapazitätserweiterungen.
	3.2 Ein neuer Zyklus beginnt, wenn der letzte Zyklus beendet ist oder der Kunde diesen Dienst abonniert.
	3.3 Die in 2.1 genannte Gebühr dient als Miete für den ersten Zyklus, so dass für den ersten Zyklus keine Miete berechnet wird.
4. Verstöße :
	4.1 Ein Verstoß liegt vor, wenn der Kontostand nicht ausreicht, um die Miete für den Tresor zu Beginn eines neuen Zyklus zu zahlen.
	4.2 Wenn Sie des Verstoßes überführt wurden, wird Ihnen untersagt, das Guthaben aus Ihrem Tresor zu entnehmen.
	4.3 Wenn Sie wegen eines Verstoßes verurteilt wurden, können Sie nicht mehr von Features,5th Term profitieren.
	4.4 Der Verstoß wird gelöscht, sobald die überfälligen Gebühren und die Mahngebühr bezahlt sind.
	4.5 Wenn Ihr Verstoß zu Beginn eines zweiten Zyklus nicht gelöscht wurde, wird der Vertrag automatisch beendet und RimSilo™ hat das Recht, den Tresor und alle Inhalte in Ihrem Tresor zu entfernen.
	4.6 Unter dem Umstand der Verletzung, können Sie immer noch Ihre Kapazitätserweiterungen verwalten und mehr Währung speichern, um die überfälligen Gebühren mit dem Saldo im Tresor zu bezahlen.</MainClause_Vault>
  <MainClause_Warehouse>RimSilo™ Lagerhaus
[System：Inhalte, die Sie möglicherweise nicht interessieren, wurden automatisch ausgeblendet]

RimSilo™ Warehouse ist ein von RimSilo™ angebotener Lagerungsdienst für Schüttgut, in dem Kunden ihre Waren lagern und vor Verderb schützen können. (...)

Merkmale
1. *Eine höchst zuverlässige Lösung für die Lagerung von Gütern
2. Zugriff auf Ihr Lager zu jeder Zeit, auf jeder Karte mit unglaublich niedrigen Versandkosten
3. **Konstante Temperatur bei -5℃, um Lebensmittel frisch und Waren brandneu zu halten
4. Große Startkapazität mit flexiblen Erweiterungsplänen
5. ***Miet- oder Versandgebühren werden direkt vom Tresorraum abgebucht
6. ****Geeignet für RimSilo™ Global DropPod Delivery Service, versorgen Sie Ihren Wohnwagen im Handumdrehen

*Das Lagerhaus ist nicht für die Lagerung von Währung, Brocken und Körpern ausgelegt. Um Ihre Währung zu lagern, verwenden Sie bitte RimBank™ Vault.
**Wartungsgebühr erforderlich. Der konkrete Betrag richtet sich nach dem Gesamtwert der Waren, aber Sie können von der gebührenfreien Gutschrift profitieren, wenn der Gesamtwert der Waren weniger als $ {0} beträgt. Der "Warehouse Maintenance Fee Calculator" kann Ihnen dabei behilflich sein.
***Bitte beachten Sie die Allgemeinen Geschäftsbedingungen für RimSilo™ Vault.
****Bitte beachten Sie die Allgemeinen Geschäftsbedingungen für den RimSilo™ Global DropPod Delivery Service.

Vertragsbeispiel (Auszüge)
1. Service-Zyklus : 1 Quadrum
2. Servicegebühren :
	2.1 Miete : $ {1} pro Zyklus (Startkapazität)
	2.2 Selbstbeteiligung : Nur $ {2} wenn Sie diesen Service abonnieren
	2.3 Versandgebühr : $ {3} pro kg bei der Einlagerung (Abholung) von Gegenständen
	2.4 Weitere Einzelheiten zu den Wartungsgebühren finden Sie unter "Rechner für Lagerwartungsgebühren".
	2.5 Die Gebühren für Kapazitätserweiterungen entnehmen Sie bitte den Beschreibungen auf der Benutzeroberfläche.
3. Gebührenordnung：
	3.1 Die Miete wird zu Beginn eines Zyklus erhoben, einschließlich der Mieten für die Startkapazität und Ihre Kapazitätserweiterungen.
	3.2 Die Wartungsgebühr wird zusammen mit der Miete erhoben.
	3.3 Die Versandgebühr wird erhoben, wenn Gegenstände zwischen dem Kunden und dem Lager transportiert werden.
	3.4 Ein neuer Zyklus beginnt, wenn der letzte Zyklus beendet ist oder der Kunde diesen Service abonniert.
	3.5 Die in 2.1 genannte Gebühr dient als Miete für den ersten Zyklus, so dass für den ersten Zyklus keine Miete erhoben wird.
4. Verstöße :
	4.1 Wenn der Kontostand des Tresors zu Beginn eines neuen Zyklus nicht ausreicht, um die Wartungsgebühr zu bezahlen, wird dies als "leichter Verstoß" betrachtet.
	4.2 Wenn der Saldo des Tresorkontos zu Beginn eines neuen Zyklus nicht ausreicht, um die Lagermiete zu bezahlen, gilt dies als "schwerer Verstoß".
	4.3 Wenn Sie als "leichter Verstoß" eingestuft wurden, wird Ihnen die Lagerung Ihrer Waren untersagt.
	4.4 Wenn Sie als "Schwerer Verstoß" eingestuft werden, werden Sie sowohl für die Lagerung als auch für die Abholung Ihrer Waren gesperrt.
	4.5 Jeder Verstoß wird gelöscht, sobald die überfälligen Gebühren und die Mahngebühr bezahlt sind.
	4.6 Wenn einer Ihrer Verstöße zu Beginn eines zweiten Zyklus nicht gelöscht wurde, wird der Vertrag automatisch beendet und RimSilo™ hat das Recht, das Lager und den größten Teil des Inhalts Ihres Lagers zu entziehen.
	4.7 Unter dem Zustand der Verstöße können Sie immer noch Ihre Kapazitätserweiterungen verwalten, und wenn Sie unter "Leichter Verstoß" sind, wird vorgeschlagen, dass Sie einige Ihrer Waren zurückholen, um die Wartungsgebühren zu reduzieren.</MainClause_Warehouse>
  <MainClause_StaticChamber>RimSilo™ Statische Kammer
[System：Inhalte, die Sie möglicherweise nicht interessieren, wurden automatisch ausgeblendet]

Die RimSilo™ Static Chamber, die aus einer Reihe von Kryptoschlafsärgen besteht, ist für alle Arten von Lebewesen geeignet. (...)

Merkmale
1. *Eine äußerst zuverlässige Lösung zum Einfrieren und Sichern Ihres Personals
2. **Verhindert die Verschlimmerung von Krankheiten und verkürzt die Zeit bis zum Sterben
3. Zugriff auf Ihre Kammergruppe zu jeder Zeit, auf jeder Karte ohne zusätzliche Gebühren
4. ***Gesicherte Luftabwürfe für Gefangene
5. Unbegrenzt zählen
6. ****Geeignet für RimSilo™ Global DropPod Delivery Service, der Ihr globales Einsatzteam bildet

*Waffen und Waren, die von einer Kreatur getragen werden, werden aus Sicherheitsgründen auf den Boden fallen gelassen, bevor sie die statische Kammer betreten.
**Die Behandlungszeit für chronische Krankheiten wird nicht eingefroren, aber die Krankheiten verschlimmern sich nicht, auch wenn die Zeit abgelaufen ist, wenn man sich in einer statischen Kammer aufhält.
***Mindestens ein nicht überdachtes, geschlossenes (von Wänden und Türen umgebenes) Leuchtfeuer ist erforderlich. Wird eine Kammer, in der sich ein Gefangener befindet, manuell zurückgerufen, so wird dieser Gefangene an eine solche Stelle gebracht, sofern vorhanden.
****Bitte beachten Sie die Allgemeinen Geschäftsbedingungen für den RimSilo™ Global DropPod Delivery Service.

Vertragsbeispiel (Auszüge)
1. Service-Zyklus: 7 Tage, NICHT ERNEUERBAR
2. Servicegebühren : $ {0} pro Person, einschließlich aller Gebühren vom Versand bis zum Rückruf.
3. Gebührenordnung： $ {0} pro Kammer
4. Vertragskündigung：
	4.1 Die Servicezyklen für die verschiedenen Kammern werden individuell berechnet.
	4.2 Am Ende eines Zyklus werden abgelaufene Kammern auf der aktuellen Karte abgelegt. Wenn Sie keine aktiven Karten haben, werden die Kammern dort abgestellt, wo Ihre (zufälligen) Wohnwagen stehen.
	4.3 Sobald Sie eine Kammer im Voraus zurückrufen, wird der Vertrag für diese Kammer automatisch beendet.</MainClause_StaticChamber>
  <MainClause_GlobalDropPod>RimSilo™ Global DropPod Lieferservice
[System：Inhalte, die Sie möglicherweise nicht interessieren, wurden automatisch ausgeblendet]

Der RimSilo™ Global DropPod Delivery Service kann alle Siedlungen oder Karawanen auf Ihrem Planeten ansteuern und alles liefern, was Sie in anderen Diensten gelagert haben. (...)

Eigenschaften
1. *Sofortige Ankunft mit 100%iger Abdeckung des Planeten
2. Versorgung von Karawanen, Transfer von Ressourcen und Bildung von mobilen Einsatzteams
3. **Alle Inhalte sind aus dem RimSilo™ Tresor, dem Lagerhaus und der statischen Kammer lieferbar
4. Sie zahlen nur für jeden Droppod, den Sie verwenden, und auch hier gibt es keine Entfernungsbeschränkungen.

*Nur Fraktionsbasen, Karawanen oder generierte Karten können gültige Ziele sein.
**Wenn Ihr Tresordienst verletzt ist, können Sie die Pods nicht mit Tresorinhalten beladen. Wenn Ihr Lagerhausdienst unter "Schwerer Verstoß" steht, können Sie die Pods nicht mit Lagerhausinhalten beladen.

...

Mahnungen
1. Die Menge an Waren oder Währung, die Sie laden können, hängt von der Kapazität der von Ihnen gekauften Droppods ab. Vergewissern Sie sich, dass Sie genügend Pods bestellt haben, bevor Sie Ihre Waren wegschicken.
2. Das Fassungsvermögen eines Droppods beträgt {0} kg, und Sie sollten $ {1} für einen Pod bezahlen.
3. Die Lieferung einer statischen Kammer nimmt keine Kapazität Ihrer Droppods in Anspruch, und Sie müssen auch keine zusätzlichen Gebühren dafür bezahlen, da diese durch die Kosten für eine Kammer abgedeckt sind.
4. Wenn du eine generierte Karte ansteuerst, kannst du in diese springen und ein Drop Center bestimmen.
5. Wenn du einen Stützpunkt einer befreundeten Fraktion ansteuerst und im Float-Menü "Besuchen" wählst, landen alle Droppods hier und der Inhalt wird zu einer Karawane zusammengestellt. Vergiss in diesem Fall nicht, auch einen Kolonisten in den Lieferauftrag aufzunehmen.
6. Die Kolonisten dürfen keine Waffen oder Nahrung in die statischen Kammern mitnehmen. Wenn du sie auf das Schlachtfeld schickst, vergiss nicht, ihnen auch Waffen mitzugeben.
6. Denken Sie immer daran: Wenn es an Ihrem Zielort keine Verstärkung gibt, müssen Sie mindestens einen Kolonisten in den Lieferauftrag aufnehmen.</MainClause_GlobalDropPod>
</LanguageData>
