<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <DlgTitleFAQ>FAQs</DlgTitleFAQ>
  <DlgFAQ>F : Gibt es Vorteile, wenn man den Tresor abonniert?
A : Das im Tresor gelagerte Geld ist absolut sicher, und Überfälle auf dem Boden werden etwas weniger intensiv sein, weil Sie Ihren Reichtum tatsächlich verstecken. Der Tresor ist auch die Grundlage für ein bargeldloses System in allen RimSilo™-Diensten. Gebühren können direkt über den Tresor abgerechnet werden.

F : Gibt es Vorteile, wenn man ein Lagerhaus abonniert?
A : Platzsparend, kein Verfall mehr. Ein globales Liefernetzwerk wird mit Hilfe des Global DropPod Service Wirklichkeit.

F : Was kann eine statische Kammer leisten?
A : Eine statische Kammer friert den Passanten vollständig ein, so dass sie als Hilfsmittel bei Medikamentenmangel eingesetzt werden kann. Es gibt noch weitere kreative Einsatzmöglichkeiten: Überfälle auf Siedlungen, die Entsendung von Verstärkung auf das Schlachtfeld oder die Befreiung von Gefangenen aus heißen Zonen (mit Hilfe des Global DropPod Service).

F : Hat der Global DropPod Service irgendwelche Vorteile gegenüber den Vanilla Transport Pods?
A : Keine Entfernungsbegrenzung, sofortige Ankunft und kein Mangel an Chemietreibstoff mehr! Er ist auch sehr nützlich, wenn man Inhalte aus Tresoren, Lagerhäusern und statischen Kammern ausliefert.

F : Was passiert, wenn das Silber im Tresor für einen Geldschein nicht ausreicht, die Banknoten aber schon?
A : Eine Banknote wird in Silber umgetauscht, um die Rechnung zu bezahlen. Der Rest des Silbers wird zurück in den Tresor gelegt.

F : Warum muss ich bei der Abholung von Waren aus meinem Lager eine Gebühr bezahlen?
A : Das ist die Versandgebühr, die berechnet wird, wenn Sie Waren einlagern oder abholen.

F : Die Startkapazität reicht mir nicht aus...
A : Suchen Sie das Symbol "Kapazitätserweiterungsmanager" in der Client-Schnittstelle, das wie ein Pluszeichen mit einem Minuszeichen in den Verwaltungsoptionen aussieht.

F : Beansprucht eine statische Kammer die Pod-Kapazität, wenn ich den Global DropPod Service verwende, und fallen zusätzliche Gebühren an?
A : Nein. Und es fallen keine zusätzlichen Gebühren an.

F : Warum kann ich meine lokalen Waren nicht in der Schnittstelle finden?
A : Bitte vergewissern Sie sich, dass sich diese Güter in der Reichweite eines orbitalen Leuchtfeuers befinden, sonst werden sie nicht erkannt.

F : Der Dialog sagt "Eingeschränkt" "Eingefroren", was ist das?
A : Sie haben eine unbezahlte Rechnung, bitte begleichen Sie diese so schnell wie möglich.

F : Ich habe Sth im Lagerhaus der Basis A gelagert, kann ich es aus dem Lagerhaus der Basis B holen?
A : Sie können Ihre Waren an jedem beliebigen Ort abholen, solange Sie einen Geldautomaten oder ein anderes Gerät haben.

Q : Ich kann nichts verstehen...
A : Wenn Sie mit der Maus über etwas fahren, das Sie nicht verstehen, erscheint ein Tooltip.

Q : Ich habe keine Erklärung für meine Probleme gefunden...
A : Stelle deine Frage im Ludeon-Forum oder auf der Steam-Workshop-Seite für diese Mod. Wenn es eine wertvolle Frage ist, werde ich sie in die FAQs der nächsten Updates aufnehmen.</DlgFAQ>
</LanguageData>