<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MsgGetLocked>Eingeschränkt: Waren können nicht abgerufen werden. Operation fehlgeschlagen.</MsgGetLocked>
  <MsgPutLocked>Eingeschränkt: Waren können nicht gelagert werden. Operation fehlgeschlagen.</MsgPutLocked>
  <MsgVaultLocked>Eingeschränkt: Geld kann nicht abgehoben werden. Operation fehlgeschlagen.</MsgVaultLocked>
  <DlgWarehouseLockAccess>Sie haben den Vertrag wegen einer überfälligen Rechnung verletzt. Die folgende Genehmigung wird eingeschränkt, bis Sie alle überfälligen Rechnungen beglichen haben:

{0}

{1}


Bitte begleichen Sie die überfällige Rechnung so schnell wie möglich, um alle Einschränkungen zu beseitigen. Wenn die Rechnung zu Beginn eines zweiten Service-Zyklus unbezahlt bleibt, wird Ihr Zugang zum Lagerhaus dauerhaft gesperrt und Sie verlieren alle darin befindlichen Inhalte.</DlgWarehouseLockAccess>
  <DlgVaultLockAccess>Sie haben den Vertrag wegen einer überfälligen Rechnung verletzt. Die folgende Genehmigung wird eingeschränkt, bis Sie alle überfälligen Rechnungen beglichen haben:

-Entnahme Ihrer Währungen
-Zahlung per Tresor-Guthaben in anderen Diensten
-Lieferung der Währungen in Ihrem Tresor durch RimSilo™ Global DropPod Delivery Service

Sie können aber immer noch Geld einzahlen und die überfällige Rechnung mit dem Guthaben begleichen.


Bitte begleichen Sie die überfällige Rechnung so schnell wie möglich, um alle Einschränkungen zu beseitigen. Bleibt die Rechnung zu Beginn eines zweiten Service-Zyklus unbezahlt, wird Ihr Zugang zum Tresorraum dauerhaft gesperrt und Sie verlieren das gesamte darin befindliche Geld.</DlgVaultLockAccess>
  <DlgNoPods>Sie haben keinen Pod gekauft. Es gibt keine freie Kapazität für diese Lieferung.
Wenn Sie dennoch versuchen, die Lieferung fortzusetzen, wird sie fehlschlagen, da keine Pods mehr verfügbar sind.

Bitte kaufen Sie mindestens einen Droppod mit dem "Plus"-Symbol neben dem Button.</DlgNoPods>
  <DlgGlobalDropNotice>Einige Dienste sind eingeschränkt, so dass die darin enthaltenen Sendungen nicht zugestellt werden können.

Bitte löschen Sie die überfällige Rechnung so schnell wie möglich, damit diese Artikel auf dieser Seite verfügbar sind.


Die Miete für eine statische Kammer wird bei Vertragsbeginn im Voraus bezahlt. Sie können also jeden, der sich in der Kammer befindet, vor Ablauf des Vertrages zurückbringen.</DlgGlobalDropNotice>
  <DlgTitleLockAccess>Zur Erinnerung: Zugang eingeschränkt</DlgTitleLockAccess>
  <DlgTitleNoPods>Zur Erinnerung: Bitte kaufen Sie Droppods</DlgTitleNoPods>
  <MsgChamberContentBack>Ein statischer Kammervertrag ist ausgelaufen. Der Passant wird an Ihre Position geliefert.</MsgChamberContentBack>
</LanguageData>