<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <WarehouseLabel>Lagerhaus</WarehouseLabel>
  <TraderWarehouseTitle>Versandgebühr bezahlen</TraderWarehouseTitle>
  <TraderWarehouseTitleTip>Bezahlen Sie die Versandgebühr für den laufenden Vorgang.
Die Höhe der Versandgebühr hängt von dem Gewicht der Waren, die Sie übertragen werden.

Beachten Sie, dass RimBank™ das Wechselgeld behält, anstatt es an Sie zurückzugeben. Überlegen Sie zweimal, bevor Sie eine Überzahlung vornehmen.</TraderWarehouseTitleTip>
  <WarehouseSilverTip>Die Höhe des zu zahlenden Silberbetrags.</WarehouseSilverTip>
  <VaultLabel>Tresor</VaultLabel>
  <TraderVaultTitleTip>Bewahren Sie Ihr Geld hier sicher auf.

Keine zusätzlichen Gebühren für die Währung in Ihrem Tresor, aber das insgesamt sollte die Kapazität ($ {0}) nicht überschreiten.</TraderVaultTitleTip>
  <VaultSilverTip>Silber auf dem Boden oder im Tresor.</VaultSilverTip>
  <VaultBankNoteTip>Banknoten auf dem Boden oder im Tresor.</VaultBankNoteTip>
  <MsgExceedsVaultCapacity>Operation fehlgeschlagen: Die Währung wird die Tresorkapazität ($ {0}) überschreiten.</MsgExceedsVaultCapacity>
  <StaticChamberLabel>Statische Kammer</StaticChamberLabel>
  <TraderStaticChamberTitle>Miete zahlen</TraderStaticChamberTitle>
  <TraderStaticChamberTitleTip>Bezahlen Sie die Miete. $ {0} pro Person
Die Kosten für den Abruf einer statischen Kammer sind in der Miete enthalten, es fallen also keine zusätzlichen Gebühren an.

Beachten Sie, dass RimBank™ das Wechselgeld behält, anstatt es an Sie zurückzugeben. Denken Sie zweimal nach, bevor Sie eine Überzahlung vornehmen.</TraderStaticChamberTitleTip>
  <GlobalDropPodLabel>Global DropPod</GlobalDropPodLabel>
  <GlobalDropPodCaption>Zu liefernde Artikel</GlobalDropPodCaption>
  <TraderCapManTitle>Abonnement-Gebühr bezahlen</TraderCapManTitle>
  <TraderCapManTitleTip>Bezahlen Sie die Abonnementgebühren für alle neuen Erweiterungen. $ {0} pro Slot.
Erweiterungen werden vor einem weiteren Zyklus nicht mit Miete belastet, aber die Abonnementgebühren werden nicht zurückerstattet.

Beachten Sie, dass RimBank™ das Wechselgeld behält, anstatt es an Sie zurückzugeben. Denken Sie zweimal nach, bevor Sie eine Überzahlung vornehmen.</TraderCapManTitleTip>
  <TraderPayBillTitle>Überfällige Rechnungen bezahlen</TraderPayBillTitle>
  <TraderPayBillTitleTip>Löschen Sie überfällige Rechnungen, um Einschränkungen bei Ihren Diensten aufzuheben.

Beachten Sie, dass die RimBank™ das Wechselgeld behält, anstatt es Ihnen zurückzugeben. Überlegen Sie es sich zweimal, bevor Sie eine überhöhte Zahlung vornehmen.</TraderPayBillTitleTip>
</LanguageData>
