<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!--Notice:Use "RimSilo™ Client Interface" as English text-->
  <RimBankExtDepositFloatMenuEntryLabel>RimSilo™ Client-Schnittstelle</RimBankExtDepositFloatMenuEntryLabel>
  <MaintainanceFeeDesc>Wie im Vertrag erwähnt, wird eine Instandhaltungsgebühr erhoben, die dafür verwendet wird, die Ladung vor dem Verderben zu bewahren, z. B. durch Einfrieren oder Versiegeln.
Wenn der Gesamtmarktwert der Waren nicht sehr hoch ist, ist diese Gebühr für Sie nicht fällig. Liegt der Marktwert jedoch über einem bestimmten Betrag, wird eine Instandhaltungsgebühr nach einer abgestuften Preisregelung erhoben.

Fahren Sie mit der Maus über die nachstehende Skala, um die Wartungsgebühr für einen bestimmten Gesamtmarktwert zu überprüfen.</MaintainanceFeeDesc>
  <MaintainanceFeeText>Gesamtmarktwert : $ {0} Instandhaltungsgebühr : $ {1}

Einzelheiten :</MaintainanceFeeText>
  <TipSelectColumn>Klicken Sie auf , um auszuwählen, welche Spalte angezeigt werden soll.</TipSelectColumn>
  <LabelMarketValue>Spalte : Marktwert</LabelMarketValue>
  <LabelMass>Spalte : Gewicht</LabelMass>
  <LabelDaysLeft>Col : Verbleibende Tage</LabelDaysLeft>
  <TipTradeableMarketValue>Der Marktwert eines Gegenstandes.
Dies ist der Grundwert und wird nicht durch die soziale Kompetenz eines Unterhändlers, die Art eines Händlers oder zusätzliche Multiplikatoren beeinflusst.</TipTradeableMarketValue>
  <TipTradeableMass>Das Gewicht eines Artikels.</TipTradeableMass>
  <TipDaysLeft>Tage vor dem Verfall einer Kammer.
Wenn sie abgelaufen ist, wird die Kammer an eine derzeit aktive Karte geliefert.

Diese wird nacheinander aufgelistet, wenn mehrere Tiere in Kammern in der gleichen Gruppe in der Schnittstelle angeordnet sind.</TipDaysLeft>
  <FormatDaysLeft>{0} Tag</FormatDaysLeft>
  <FormatMass>{0} kg</FormatMass>
  <FormatVaultCapacity>${0} (Gesamtwert)</FormatVaultCapacity>
  <NoMapDrop>Kann keine andere Karte anvisieren.</NoMapDrop>
  <NoSettlementDrop>Kann keine andere Siedlung anvisieren.</NoSettlementDrop>
  <LabelCurrentMax>Insgesamt</LabelCurrentMax>
  <LabelCurrentUsage>Verwendet
{0}</LabelCurrentUsage>
  <ReportStrCapacity>Gesamtkapazität : {0}</ReportStrCapacity>
  <ReportStrRent>Gesamtmiete : {0}</ReportStrRent>
  <ReportStrBase>- Beginn : {0}</ReportStrBase>
  <ReportStrExtension>- Ausdehnungen : {0}</ReportStrExtension>
  <CapacityExpansionDesc>Kapazität pro Erweiterungssteckplatz : {0}
Miete pro Erweiterungssteckplatz : $ {1}
Abonnementgebühr pro Erweiterungssteckplatz : $ {2}</CapacityExpansionDesc>
  <CapacityExpansionDesc2>Abonnementkosten insgesamt : $ {0}</CapacityExpansionDesc2>
  <MsgCannotShrinkCapUsageLowerBound>Die Gesamtkapazität ist kleiner als der Verbrauch. Bitte nehmen Sie zuerst etwas Inhalt heraus.</MsgCannotShrinkCapUsageLowerBound>
  <MsgBoxConfirmShrinkCapTitle>Zur Erinnerung: Verzichten Sie auf Verlängerungen!</MsgBoxConfirmShrinkCapTitle>
  <MsgBoxConfirmShrinkCap>Wenn Sie auf diese Kapazitätserweiterungen verzichten, senken Sie zwar Ihre Kosten. Allerdings werden die Abonnementgebühren nicht zurückerstattet, so dass Sie sie beim erneuten Kauf von Erweiterungen ein zweites Mal bezahlen müssen. Wenn Sie die Kapazität benötigen, ist es vielleicht besser, wenn Sie sie eine Zeit lang behalten, anstatt sie aufzugeben und erneut zu abonnieren.

Sind Sie sicher, dass Sie die Kapazitätserweiterungen aufgeben wollen?</MsgBoxConfirmShrinkCap>
</LanguageData>
