<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MainClauseTitle>Положения и условия</MainClauseTitle>
  <MainClause_Vault>RimSilo™ Vault
[Система：Содержание, которое может вас не заинтересовать, было скрыто автоматически]

RimSilo™ Vault - это услуга по хранению валюты, предоставляемая компанией RimSilo™, позволяющая клиентам надежно хранить банкноты и серебро в большом количестве. (...)

Особенности
1. Высоконадежное решение для хранения валюты
2. Доступ к вашему хранилищу в любое время, по любой карте и по цене 0
3. Большая начальная емкость с гибкими планами расширения
4. * Арендная плата автоматически начисляется прямо из хранилища.
5. *Безналичная система: Плата за любые услуги RimSilo™ может взиматься непосредственно из хранилища.
6. **Подходит для службы доставки RimSilo™ Global DropPod, обеспечивая ваш караван наличными в кратчайшие сроки.

*Все счета, которые автоматически списываются из хранилища, будут использовать банкноты в качестве предпочтительного способа оплаты. Если их недостаточно или оставшаяся часть купюры меньше номинала банкноты (который составляет $1000), для оплаты будет использовано серебро. Если серебра все еще недостаточно, банкнота будет конвертирована в серебро.Комиссия за эту конвертацию регулируется Политикой обслуживания РимБанка.
**Пожалуйста, ознакомьтесь с Положениями и условиями услуги доставки RimSilo™ Global DropPod.

Пример договора (выдержки)
1. Цикл обслуживания : 1 Квадрум
2. Плата за обслуживание :
	2.1 Арендная плата : $ {0} за цикл (начальная мощность)
	2.2 Аванс: Только $ {1} при подписке на эту услугу.
	2.3 Плата за расширение емкости указана в описании в пользовательском интерфейсе.
3. Правила взимания платы :
	3.1 Арендная плата взимается в начале Цикла, включая арендную плату за стартовую мощность и расширение мощности.
	3.2 Новый Цикл начинается после завершения предыдущего Цикла или подписки клиента на эту услугу.
	3.3 Плата, указанная в п. 2.1, служит арендной платой за первый Цикл, поэтому арендная плата за первый Цикл не взимается.
4. Нарушения
	4.1 Если остаток на счете недостаточен для оплаты аренды хранилища в начале нового Цикла, это будет считаться нарушением.
	4.2 Если вы были признаны виновным в нарушении, вам будет запрещено снимать остаток с вашего хранилища.
	4.3 Если вы были признаны виновным в нарушении, вы больше не будете пользоваться возможностями 5-го срока.
	4.4 Нарушение будет стерто после оплаты просроченных платежей и просроченного штрафа.
	4.5 Если состояние нарушения не будет стерто в начале второго Цикла, договор будет расторгнут автоматически, и RimSilo™ имеет право изъять хранилище и все содержимое в нем.
	4.6 В условиях нарушения вы все еще можете управлять расширением своих мощностей и хранить больше валюты для оплаты просроченных платежей за счет остатка в хранилище.</MainClause_Vault>
  <MainClause_Warehouse>Хранилище RimSilo™
[Система：Содержание, которое может вас не заинтересовать, было скрыто автоматически]

RimSilo™ Warehouse - это услуга по хранению сыпучих грузов, предоставляемая компанией RimSilo™, клиенты могут хранить свои товары и беречь их от порчи. (...)

Особенности
1. * Высоконадежное решение для хранения товаров
2. Доступ к вашему складу в любое время, по любой карте с невероятно низкими расходами на доставку
3. **Постоянная температура при -5℃ для сохранения свежести продуктов и новизны товаров
4. Большая начальная мощность с гибкими планами расширения
5. *** Арендная плата или плата за доставку автоматически взимается непосредственно с хранилища.
6. ****Подходит для службы доставки RimSilo™ Global DropPod, пополняйте запасы вашего каравана в кратчайшие сроки.

*Склад не предназначен для хранения валюты, кусков и тел. Для хранения валюты, пожалуйста, используйте хранилище RimBank™.
**Требуется плата за обслуживание. Конкретная сумма зависит от общей стоимости товаров, но вы можете воспользоваться бесплатным кредитом, если общая стоимость товаров составляет менее $ {0} . Вам может пригодиться "Калькулятор платы за обслуживание склада".
***Пожалуйста, ознакомьтесь с Положениями и условиями для RimSilo™ Vault.
****Пожалуйста, ознакомьтесь с Положениями и условиями для службы доставки RimSilo™ Global DropPod.

Пример договора (выдержки)
1. Цикл обслуживания : 1 Квадрум
2. Плата за обслуживание :
	2.1 Арендная плата : $ {1} за цикл (начальная мощность)
	2.2 Удержание: Только $ {2} при подписке на эту услугу
	2.3 Стоимость доставки: $ {3} за килограмм при хранении (извлечении) предметов
	2.4 Для получения более подробной информации о плате за обслуживание, пожалуйста, обратитесь к "Калькулятору платы за обслуживание склада".
	2.5 Плата за расширение емкости склада указана в описании в пользовательском интерфейсе.
3. Правила взимания платы：
	3.1 Арендная плата взимается в начале цикла, включая арендную плату за начальную емкость и расширение емкости.
	3.2 Плата за обслуживание взимается вместе с арендной платой.
	3.3 Транспортный сбор взимается при передаче любого товара между клиентом и складом.
	3.4 Новый цикл начинается после завершения предыдущего цикла или после того, как клиент подписывается на эту услугу.
	3.5 Плата, указанная в п. 2.1, служит арендной платой за первый цикл, поэтому арендная плата за первый цикл не взимается.
4. Нарушения
	4.1 Если в начале нового Цикла баланс счета Vault недостаточен для уплаты платы за обслуживание, это будет считаться "Легким нарушением".
	4.2 То, что баланс счета Vault недостаточен для оплаты аренды склада в начале нового Цикла, будет считаться "Серьезным нарушением".
	4.3 Если вы были признаны "Легким нарушением", вам будет запрещено хранить свои товары.
	4.4 Если вы были признаны "Серьезным нарушением", вам будет запрещено как хранить, так и забирать свои товары.
	4.5 Любое нарушение будет удалено после оплаты просроченных платежей и штрафа за просрочку.
	4.6 Если состояние любого из ваших нарушений не будет стерто в начале второго Цикла, договор будет расторгнут автоматически, и RimSilo™ имеет право изъять склад и большую часть содержимого вашего склада.
	4.7 В состоянии отсутствия нарушений вы все еще можете управлять расширением своих мощностей, а если вы находитесь в состоянии "Легкое нарушение", то вам предлагается изъять часть своих товаров, чтобы снизить плату за обслуживание.</MainClause_Warehouse>
  <MainClause_StaticChamber>Статическая камера RimSilo™
[Система：Содержание, которое может вас не заинтересовать, было скрыто автоматически]

RimSilo™ Static Chamber, состоящая из массивов криптоспальных гробов, подходит для всех видов живых существ. (...)

Особенности
1. * Высоконадежное решение для замораживания и обеспечения безопасности персонала.
2. **Предотвращает обострение любых заболеваний, сокращая время для умирающих.
3. Доступ к вашей камерной группе в любое время, по любой карте без дополнительной платы
4. ***Безопасная доставка заключенных по воздуху.
5. Неограниченный счет
6. ****Подходит для службы доставки RimSilo™ Global DropPod, формируя вашу глобальную ударную группу.

*Оружие и товары, переносимые существом, будут сброшены на землю перед входом в статическую камеру, по соображениям безопасности.
**Таймер лечения хронических заболеваний не будет заморожен, но болезни не будут ухудшаться даже по истечении времени пребывания в статической камере.
***Необходимо наличие хотя бы одного некрытого, закрытого (окруженного стенами и дверями) маяка. При ручном вызове камеры с заключенным внутри, заключенный будет доставлен на такую позицию, если таковая имеется.
****Пожалуйста, ознакомьтесь с Положениями и условиями предоставления услуги доставки RimSilo™ Global DropPod.

Пример контракта (выдержки)
1. Цикл обслуживания: 7 дней, НЕ ВОЗВРАТНЫЙ
2. Стоимость услуги: $ {0} за человека, включая все сборы от отправки до отзыва.
3. Правила взимания платы： $ {0} за камеру
4. Расторжение контракта：
	4.1 Циклы обслуживания для разных камер будут рассчитываться индивидуально.
	4.2 В конце цикла, камеры с истекшим сроком действия будут сброшены на текущую карту. Если у вас нет активных карт, камеры будут сброшены туда, где находятся ваши (случайные) караваны.
	4.3 Как только вы отзываете камеру заранее, контракт на эту камеру будет расторгнут автоматически.</MainClause_StaticChamber>
  <MainClause_GlobalDropPod>RimSilo™ Глобальная служба доставки DropPod
[Система：Содержание, которое может вас не заинтересовать, было скрыто автоматически]

RimSilo™ Global DropPod Delivery Service может нацелиться на любые поселения или караваны на вашей планете и доставить все, что вы храните в других службах. (...)

Особенности
1. *Мгновенное прибытие со 100% покрытием планеты
2. Пополнение запасов караванов, передача ресурсов и создание мобильных ударных групп
3. **Все содержимое можно доставить из хранилища RimSilo™, склада и статической камеры
4. Платите только за каждый дроппод, который вы будете использовать, и опять же, никаких ограничений по расстоянию.

*Только базы фракций, караваны или сгенерированные карты могут быть действительными целями.
**Если ваша служба хранилища находится в состоянии нарушения, вы не можете загружать капсулы с содержимым хранилища. Если ваш склад находится в состоянии "Серьезное нарушение", вы не сможете загрузить капсулы содержимым склада.

...

Напоминания
1. Количество товаров или валюты, которое вы можете загрузить, зависит от вместимости купленных вами дропподов. Убедитесь, что вы заказали достаточно дропподов, прежде чем отправлять товары.
2. Вместимость дроппода составляет {0} кг, и вы должны заплатить $ {1} за капсулу.
3. Доставка статической камеры не займет никакой емкости ваших дропподов, также вам не придется платить за это дополнительную плату, так как она покрывается стоимостью камеры.
4. Если вы нацелились на сгенерированную карту, вы можете перейти на нее и назначить центр сброса.
5. Если вы нацелились на базу дружественной фракции и выбрали в плавучем меню пункт "Посетить", все дропподы приземлятся здесь, а содержимое сформируется в караван. В этом случае не забудьте также добавить колониста в караван.
6. Колонистам не разрешается приносить оружие или еду в статические камеры. Если вы отправляете их на поле боя, не забудьте прислать и оружие.
6. Всегда помните: если в пункте назначения нет запасных, вы должны добавить в заказ хотя бы одного колониста.</MainClause_GlobalDropPod>
</LanguageData>