<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <DlgTitleFAQ>Часто задаваемые вопросы</DlgTitleFAQ>
  <DlgFAQ>В : Есть ли преимущества от подписки на Vault?
О : Деньги, хранящиеся в хранилище, будут в абсолютной безопасности, а рейды на земле будут немного менее интенсивными, потому что вы действительно прячете свое богатство. Vault также является основой безналичной системы во всех службах RimSilo™. Плата за услуги может взиматься непосредственно из хранилища.

В : Есть ли преимущества от подписки на Хранилище?
О : Экономия места, больше ничего не портится. Глобальная сеть поставок станет реальностью с помощью услуги Global DropPod.

В : Что может сделать статическая камера?
О : Статическая камера полностью замораживает своего пассажира, поэтому ее можно использовать как вспомогательное средство, когда не хватает лекарств. Есть и другие креативные варианты использования: совершать рейды на любые поселения, отправлять резервные копии на поле боя или извлекать заключенных из горячих зон (с помощью Global DropPod Service).

В : Есть ли у Global DropPod Service какие-либо преимущества перед ванильными транспортными капсулами?
О : Нет ограничений по расстоянию, мгновенное прибытие и отсутствие дефицита химического топлива! Также пригодится при доставке содержимого из хранилища, склада и статических камер.

В : Что произойдет, если серебра в хранилище не хватит на купюру, а банкнот хватит?
О : Одна банкнота будет обменена на серебро для оплаты счета. Остальное серебро будет возвращено в хранилище.

В : Почему я должен платить комиссию при получении товара со склада?
О : Это плата за доставку, которая будет взиматься при хранении или получении товаров.

В : Начальной вместимости мне недостаточно...
О : Найдите в клиентском интерфейсе иконку "Менеджер расширения мощностей", которая выглядит как знак плюс со знаком минус в Опциях управления.

В : Будет ли статическая камера занимать емкость капсулы при использовании услуги Global DropPod Service? И дополнительные сборы?
О : Нет. И никаких дополнительных сборов.

В : Почему я не могу найти свои местные товары в интерфейсе?
О : Пожалуйста, убедитесь, что эти товары находятся в зоне действия орбитального маяка, иначе они не будут распознаны.

В : В диалоге написано "Ограничено" "Заморожено", что это?
О : У вас неоплаченный счет, пожалуйста, очистите его как можно скорее.

В : Я положил Sth на склад на базе А, могу ли я получить его со склада на базе Б?
О : Вы можете получить свой товар в любом месте, если у вас есть включенный банкоматный терминал или другие приспособления.

В : Я ничего не могу понять...
О : Наведите курсор мыши на то место, которое вы не можете понять, и появится подсказка.

В : Я не смог найти объяснения своим проблемам...
О : Задайте вопрос в теме форума Ludeon или на странице Steam Workshop для этого мода. Если это ценный вопрос, я включу его в FAQ в ближайших обновлениях.</DlgFAQ>
</LanguageData>
