<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <MsgGetLocked>Запрещено Невозможно получить товары. Операция не удалась.</MsgGetLocked>
  <MsgPutLocked>Ограничено Невозможно хранить товары. Операция не удалась.</MsgPutLocked>
  <MsgVaultLocked>Ограничено Невозможно снять валюту. Операция не удалась.</MsgVaultLocked>
  <DlgWarehouseLockAccess>Вы нарушили договор из-за просроченного счета. Следующее разрешение будет ограничено, пока вы не погасите все просроченные счета:

{0}

{1}


Пожалуйста, оплатите просроченный счет как можно скорее, чтобы снять все ограничения. Если счет останется неоплаченным в начале второго цикла обслуживания, ваш доступ к складу будет заблокирован навсегда, и вы потеряете все содержимое склада.</DlgWarehouseLockAccess>
  <DlgVaultLockAccess>Вы нарушили договор из-за просроченного счета. Следующее разрешение будет ограничено, пока вы не погасите все просроченные счета:

-Снять свои валюты
-Оплатить баланс хранилища в других сервисах
-Доставка валюты в вашем хранилище службой доставки RimSilo™ Global DropPod

Но вы все равно можете положить деньги и погасить просроченный счет остатком.


Пожалуйста, очистите просроченный счет как можно скорее, чтобы снять все ограничения. Если счет останется неоплаченным в начале второго цикла обслуживания, ваш доступ к хранилищу будет заблокирован навсегда, и вы потеряете всю находящуюся в нем валюту.</DlgVaultLockAccess>
  <DlgNoPods>Вы не приобрели ни одной капсулы. Для этой доставки нет свободных емкостей.
Если вы все же попытаетесь продолжить, доставка не будет выполнена из-за 0 доступных капсул.

Пожалуйста, приобретите хотя бы один дроппод с иконкой "Плюс" возле кнопки.</DlgNoPods>
  <DlgGlobalDropNotice>Некоторые услуги ограничены, поэтому предметы в них не могут быть доставлены.

Пожалуйста, очистите просроченный счет как можно скорее, чтобы эти элементы были доступны на этой странице.


Арендная плата за статическую камеру вносится заранее, когда начинается действие контракта. Поэтому вы можете вернуть всех желающих до истечения срока действия камеры.</DlgGlobalDropNotice>
  <DlgTitleLockAccess>Напоминание Доступ ограничен</DlgTitleLockAccess>
  <DlgTitleNoPods>Напоминание Пожалуйста, приобретите дропподы</DlgTitleNoPods>
  <MsgChamberContentBack>Контракт со статической камерой истек. Пассажир будет доставлен на вашу позицию.</MsgChamberContentBack>
</LanguageData>