<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!--Notice:Use "RimSilo™ Client Interface" as English text-->
  <RimBankExtDepositFloatMenuEntryLabel>Клиентский интерфейс RimSilo™</RimBankExtDepositFloatMenuEntryLabel>
  <MaintainanceFeeDesc>Как указано в договоре, взимается плата за обслуживание, которая используется для того, чтобы груз не портился, например, путем замораживания или герметизации.
Если общая рыночная стоимость товара не очень высока, вы будете освобождены от этой платы. Конечно, если рыночная стоимость превышает определенную сумму, плата за обслуживание будет взиматься в соответствии со ступенчатым набором цен.

Проведите мышкой по шкале ниже, чтобы узнать стоимость обслуживания для конкретной общей рыночной стоимости.</MaintainanceFeeDesc>
  <MaintainanceFeeText>Общая рыночная стоимость : $ {0} Плата за обслуживание : $ {1}

Детали :</MaintainanceFeeText>
  <TipSelectColumn>Щелкните, чтобы выбрать, какой столбец отображать.</TipSelectColumn>
  <LabelMarketValue>Кол : Рыночная стоимость</LabelMarketValue>
  <LabelMass>Кол : Вес</LabelMass>
  <LabelDaysLeft>Кол : Оставшиеся дни</LabelDaysLeft>
  <TipTradeableMarketValue>Рыночная стоимость предмета.
Это базовая стоимость, на которую не влияют ни социальный навык переговорщика, ни вид торговца, ни дополнительные множители.</TipTradeableMarketValue>
  <TipTradeableMass>Вес изделия.</TipTradeableMass>
  <TipDaysLeft>Дни до истечения срока действия камеры.
Если срок действия истек, камера будет доставлена на активную в данный момент карту.

Список будет выводиться по очереди, если несколько животных в камерах расположены в одной группе в интерфейсе.</TipDaysLeft>
  <FormatDaysLeft>{0} день</FormatDaysLeft>
  <FormatMass>{0} кг</FormatMass>
  <FormatVaultCapacity>${0} (Общая стоимость)</FormatVaultCapacity>
  <NoMapDrop>Невозможно нацелиться на другую карту.</NoMapDrop>
  <NoSettlementDrop>Невозможно нацелиться на другое поселение.</NoSettlementDrop>
  <LabelCurrentMax>Всего</LabelCurrentMax>
  <LabelCurrentUsage>Используется
{0}</LabelCurrentUsage>
  <ReportStrCapacity>Общая вместимость : {0}</ReportStrCapacity>
  <ReportStrRent>Общая арендная плата : {0}</ReportStrRent>
  <ReportStrBase>- Начало : {0}</ReportStrBase>
  <ReportStrExtension>- Расширения : {0}</ReportStrExtension>
  <CapacityExpansionDesc>Мощность на слот расширения : {0}
Арендная плата за слот расширения : $ {1}
Абонентская плата за слот расширения : $ {2}</CapacityExpansionDesc>
  <CapacityExpansionDesc2>Общие расходы на подписку : $ {0}</CapacityExpansionDesc2>
  <MsgCannotShrinkCapUsageLowerBound>Общая вместимость будет меньше, чем при использовании. Пожалуйста, сначала выньте немного содержимого.</MsgCannotShrinkCapUsageLowerBound>
  <MsgBoxConfirmShrinkCapTitle>Напоминание Откажитесь от наращивания!</MsgBoxConfirmShrinkCapTitle>
  <MsgBoxConfirmShrinkCap>Если вы откажетесь от этих расширений емкости, вы действительно снизите свои расходы. Но абонентская плата не будет возвращена, поэтому вам придется заплатить ее второй раз при повторной покупке расширений. Если вам действительно нужны мощности, возможно, будет лучше, если вы оставите их на некоторое время вместо того, чтобы отказываться от них и снова оформлять подписку.

Вы уверены, что откажетесь от расширений мощности?</MsgBoxConfirmShrinkCap>
</LanguageData>